有無手足GUN

羊錢抽一位手足派500

呢排行運，唔gun走寶

無賠率嘅

你用屎眼睇！？